[鍵盤撚] 有無巴打推介40%迷你鍵盤

最近中左鍵盤毒想試下自組一套40%迷你鍵盤 , 有無巴打有心水邊套抵屌?